【低置仔和它們的產地】大家覺得香港Big 4住宅應該點排？

保升中心 ─ 著名地產商珅熊基出品,元祖Soho式住宅,用料上乘,坐落黃金葵●半山地段,惜樓齡較高及自殺案較多(多集中於282呎單位)

瓏門 ─ 同為珅熊基出品,位處香港中心,於傳統高收入地區屯門仍為頂尖住宅,惜採用屏風樓設計,空氣質素較差,影響健康,不符合現代養生之主流

兆康苑 ─ 初期居者有其屋屋苑,信心之選,鄰近西鐵站可直達金融中心屯門區,價格及租金有保證,唯不及屯門及葵●半山選址豪華,品位有別

屏欣苑 ─ 新晉居者有其屋屋苑,鄰近天水圍西鐵站,隱隱有挑戰霸主屯門區之勢,可惜被爆出不少用料及質素問題,出現信心危機

你住邊

我住邊關咩事？
利申：分身

未夠班住Big 4

副標題英文為"Intellectually Disabled Sons and Where to Find Them", for anyone who's interested

282呎,住落其實真係好Sweet

由朝返工返到晚
住咁大其實冇乜意義

瓏門係正既 除左位置係大西北之西外
如果返工唔係遠既 瓏門真係唔錯

另外3個就.....好既好既....

做IT一日番十幾個鐘,梗係要一入門口就撻低瞓得,行都唔使行

一係公屋，一係租
地點都唔敢講呀

大過282尺 高過7樓
行去地鐵站 幾分鐘

你問下青山道囉去